玩遊戲「課金」到餓死兒 狠母：沒想到這天來的這麼快

母親偷拿奶粉錢只為玩遊戲「課金」，竟把一歲兒子活活餓死。
玩遊戲玩到走火入魔？日本一名母親為了玩遊戲「課金（用現金購買遊戲的道具等）」，竟把自己的親生骨肉活活餓死。這名狠心的母親每個月都會偷拿奶粉錢去玩遊戲，甚至讓一歲大的兒子一天只吃一餐，最終兒子消瘦餓死。狠心母親在法庭受審時竟回答，「雖然覺得他遲早會餓死，但沒想到這天會這麼快到來」。
綜合日本媒體報導，事件發生在日本埼玉縣的桶川市，去年10月，一對25歲的夫妻把自己一歲大的兒子活活餓死，而遭到警方逮捕。本月5日，狠心的母親終於在法庭上坦承罪行，她表示自己為了玩遊戲「課金」，才不斷偷拿兒子的奶粉錢，甚至一天只讓兒子吃一餐，只為多省一點奶粉錢拿去玩遊戲。
惡毒的母親表示，自己每個月會拿大約兩到三萬日圓（約新台幣5500到8200元）去課金，有時候一多還會拿走將近五萬日圓（約新台幣14000元）去玩遊戲。而為了節省奶粉錢，她一天就只餵兒子喝一次奶，甚至還會多加熱水將奶沖淡，只為多省一點奶粉。被問為何眼睜睜看兒子日漸消瘦，她竟回答，「看著他一天比一天瘦，我也知道他早晚會被餓死，只是沒想到這一天會來得這麼快」，事不關己的發言引發大眾撻伐。
當地警方也表示發現男童屍體時，男童竟然只有3.8公斤重，根本不到標準體重的一半。檢方對餓死兒子的夫妻具體求刑8年，但辯護律師表示，因該名母親患有「對人恐懼症」，認為5年的刑期屬於較合理範圍。而詳細的判決仍需等到14日，才有明確的結果。

告唔告得入謀殺？呢D判終身啦

肯定係fgo9黎

Kenshiro

又係支那

都唔係課好多姐， 日本收入高

岩呀

日本有死刑

對人恐懼咁啱啦
入大倉坐終身

課果幾pack就要生要死

典型DQN女人

三萬yen

每個月幾萬yen
是但去steam/ps4/switch, 大把game好玩過濕鳩課金game又平過濕鳩課金game多多聲

日本mk妹

喂人奶咪得
或者賣人奶仲賺啦

呢d又係on9夫妻, 個老公又會發現唔到果下先好野

五萬yen剩去超市買食材夠全家食一個月了

課金game真係害人不淺

咁樣同蓄意謀殺有咩分別，求判八年咁少？

癡線

間公司要負責

對人恐懼症都結到婚生到仔

應該幾靚女

好事
就算大左睇死呢條垃圾都唔會理仔女
D仔女又步佢後塵

老公可能都玩課金game

全球課金世界第一唔係浪得虛名
第二位既大陸都畀日本甩開成條街
日本人為左課金真係連命都可以唔要
不過今次係個仔條命

一歲已經可以食副食
食1，2餐奶粉
其他轉食米糊，粥都得
屌，咁大人都要食架，慳啲成食家食粥咪得囉

一撚定係假新聞 日本係唔會發生呢啲咁既事

台灣=繁體支那
日本=假名支那

Gbf9

天下無不是之父母

拉丁文支那

成個歐洲

五毛又反串

其實唔係課金game 問題
係個老母本身有問題
調返轉唔通老豆為左買模型而做同一樣野
又要禁模型咩
見到求刑八年又係呆一呆
點解求得咁撚少咖

竟然會估錯國家

dklmdklmdklmdklm睇字都覺得好撚嬲

お前はもう死んでいる

屌，估錯國家

一定唔係日本啦

痴線 餓翻死佢就啱 死刑都嗌左佢

個仔好慘

我大日本帝國先唔會咁

估錯地方

成個遊戲界已經比手機驚搞到彎晒

課個幾千蚊就已經飯都食唔到
咁廢嘅

佢都唔會食得好啦，最後咪又係無奶

咁做咩要生

改判謀殺唔 擺明有預謀咁整死個仔 日本d檢控官點搞

課金出事。。。。

3萬yen一個月就餓死究竟係有幾窮
暑假嗰排課過4萬幾HKD一個月仲有飯食

e d真係好仆街
唔願付出就唔好生啦

一歲得8磅幾，
一隻健康正常嘅貓/狗仔都重過佢，真心痴線

依兩件野拎失業救濟架？（唔知日本有冇）一萬幾千個月唔算多喎

男嘅普通有正職打工仔

Ok la ,起馬唔係豬排

樓主五毛黎？

男人個名好似好勁咁

到底邊隻game 可以令佢咁入迷

大和民族冇可能會咁殘忍
一定係支那移民後裔

日本妹killer呢

非洲人學咩人課金啊

手遊先係真實世界
現實係虛擬世界黎

曲得好

想知乜game

我都有興趣知

你應該話：「此案要是在中國發生，連報都唔會報」明未呀

五毛會介紹人睇Sex Cam?

老公做緊乜

課金遺害世界

係。。。反正日本係有罪推定 做咩唔有幾重告幾重

巧rich

咁憎自己個仔

人奶搞唔掂？

盲生

喂人奶邊有手打機

每個月課3500蚊到就冇錢買奶粉 ..?

窮人生仔正仆街，真係世界通行

垃圾電話game真係害死人

咁佢每日都有餵一次奶粉啦，所以呢個point唔成立

不過無得好講，佢應該精神有問題

幸せ

放返出黎咪又係害人害物
坐成世監就岩

又窮又非洲就唔好學人課金啦

大日本帝國覆亡

日本唔係諗緊立法管制課金呢種營運方式咩

死刑啦

少年，你太年輕了...如果冇左美顏，應該豬撚到閪咁

拳四郎

餓死個仔搞到要坐監 以後直頭連機都無得打 真係無撚腦

人渣
bb好慘
希望佢下世投戶好人家